第時條友教個仔數數目字

1、2、3、4、5、6、7、8、8.5、9.5